const QSIM_DATA = [
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Antwerp"],
    language: "en",
    question: "What is the capital of Belgium ?",
    question_length: 7,
    score: 0.989111512531113,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question: "Which city is the capital of Belgium ?",
    question_length: 8,
    score: 0.9821170680504971,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Brussels"],
    language: "en",
    question: "WHat 's the capital of France ?",
    question_length: 7,
    score: 0.9809616322853418,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Brussels", "London"],
    language: "en",
    question: "What 's the capital of France ?",
    question_length: 7,
    score: 0.9809616322853418,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question: "Standard scoring : max score = 1 The capital of Belgium is :",
    question_length: 13,
    score: 0.9808905920793392,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question: "Select the correct answer . The capital of Belgium is :",
    question_length: 11,
    score: 0.9785552803848031,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question: "... /1 Kies het juiste antwoord . The capital of Belgium is :",
    question_length: 13,
    score: 0.9769754430622904,
  },
  {
    answer: "Parijs",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Madrid", "Lissabon"],
    language: "nl",
    question: "Maak uw keuze . Wat is de hoofstad van Frankrijk ?",
    question_length: 11,
    score: 0.9751628701243231,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : compare the layout with the backoffice . Do n't forget general hint and feedback . The capital of Belgium is :",
    question_length: 24,
    score: 0.9751021167638202,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille"],
    language: "en",
    question: "The capital of Belgium is",
    question_length: 5,
    score: 0.9736528450458274,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Toulouse", "Bordeaux"],
    language: "en",
    question: "What is the capital of France ?",
    question_length: 7,
    score: 0.972774083469003,
  },
  {
    answer: "Parijs",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Lyons", "Bordeaux"],
    language: "nl",
    question: "De hoofdstad van Frankriijk is",
    question_length: 5,
    score: 0.972682897536026,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Antwerp", "Lille"],
    language: "en",
    question: "The capital of Belgium is :",
    question_length: 6,
    score: 0.9725441387850065,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Bruges", "Gent"],
    language: "en",
    question: "The capital of belgium is :",
    question_length: 6,
    score: 0.9725441387850065,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Anvers", "Mons"],
    language: "fr",
    question: "Quelle est la capitale de la Belgique",
    question_length: 7,
    score: 0.9722323720452717,
  },
  {
    answer: "Washington DC",
    answer_length: 2,
    distractors: ["New-York", "Tokio"],
    language: "nl",
    question:
      "Klik het juiste antwoord aan , er is maar een antwoord mogelijk . Wat is de hoofdstad van de VS ?",
    question_length: 21,
    score: 0.9718990024621281,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check system score for guess correction on unselected option min -2 max 1 The capital of belgium is :",
    question_length: 22,
    score: 0.9714076183388343,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check system score for guess correction on selected AND unselected option min -1 max 3 The capital of belgium is :",
    question_length: 24,
    score: 0.9680347976925437,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question: "What is the capital of Belgium ? ( Select the correct answer )",
    question_length: 13,
    score: 0.9670187288070183,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["London", "Brussels"],
    language: "en",
    question: "< strong > What 's the capital of France ? < /strong >",
    question_length: 13,
    score: 0.9670160843934977,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check system score for guess correction on selected AND unselected option min -3 max 3 The capital of belgium is :",
    question_length: 24,
    score: 0.9667809732368289,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille"],
    language: "en",
    question: "Capital of Belgium is :",
    question_length: 5,
    score: 0.9663313605034076,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check system score for guess correction on unselected option min -1 max 1 The capital of belgium is :",
    question_length: 22,
    score: 0.9645878978420594,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check system score for score on selected AND unselected option min 1 max 3 The capital of belgium is :",
    question_length: 23,
    score: 0.9640367937357293,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check system score for score on selected AND unselected option min 0 max 3 The capital of belgium is :",
    question_length: 23,
    score: 0.9622215071483181,
  },
  {
    answer: "Reykjavik",
    answer_length: 1,
    distractors: ["New York", "Sint-Petersburg", "Vladiwostok"],
    language: "nl",
    question:
      "1 . Kies uit de volgende steden de hoofdstad die het meest noordelijk ligt . ( klik na het beantwoorden van de vraag op het icoontje 'Verbetering ' )",
    question_length: 29,
    score: 0.9617451427926185,
  },
  {
    answer: "Parijs",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Arras", "Bordeaux", "Rennes"],
    language: "nl",
    question:
      "Duid het enige juiste antwoord aan . Welke van onderstaande steden is de hoofdstad van Frankrijk ?",
    question_length: 17,
    score: 0.9601570538836339,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Bordeaux"],
    language: "fr",
    question: "Quelle est la capitale de la France",
    question_length: 7,
    score: 0.9593812604435301,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question: "... /1 Choose the right answer . The capital of Belgium is :",
    question_length: 13,
    score: 0.9590949471566262,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Bruges", "Anvers"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check layout of multiple choice grid option choices should be full width in total choises should float if screen size is too small verifier la disposition de la solution = meme disposition sur n'importe quelle taille d'ecran check answer feedback & correction icons are ok verifier la disposition d'impression The capital of belgium is",
    question_length: 57,
    score: 0.9560951853931777,
  },
  {
    answer: "Sofia",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Melbourne", "Rio de Janeiro"],
    language: "nl",
    question:
      "David Goffin is de eerste Belgische man in de top 10 van de ATP-ranking ooit . In welke stad speelde hij zijn meest recente ATP-finale ?",
    question_length: 26,
    score: 0.9554786320753548,
  },
  {
    answer: "Amsterdam",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Rotterdam", "Den Haag"],
    language: "nl",
    question:
      "Vraag 1 multiple choice test - wat is de hoofdstad van Nederland ?",
    question_length: 13,
    score: 0.9549730671806708,
  },
  {
    answer: "New York",
    answer_length: 2,
    distractors: ["Sint-Petersburg", "Vladiwostok", "Reykjavik"],
    language: "nl",
    question:
      "Examen eerste examenperiode - eerste examenkans 2016-2017 Extra informatie Er is geen giscorrectie Vragen 1 . Kies uit de volgende steden de hoofdstad die het meest noordelijk ligt .",
    question_length: 29,
    score: 0.947976837322124,
  },
  {
    answer: "Parijs",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Karijs", "Harijs"],
    language: "nl",
    question:
      "Kies je antwoord uit volgende mogelijkheden Wat is de hoofdstad van Frankrijk ?",
    question_length: 13,
    score: 0.9467556443390753,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check system score for guess correction on selected option min -1 max 1 The capital of belgium is :",
    question_length: 22,
    score: 0.9458701040792507,
  },
  {
    answer: "Amsterdam",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Rotterdam", "Den Haag"],
    language: "fr",
    question: "Quelle est la capitale des Pays Bas ?",
    question_length: 8,
    score: 0.945367853467792,
  },
  {
    answer: "Stockholm",
    answer_length: 1,
    distractors: [
      "Johannesburg",
      "Nairobi",
      "Rio de Janeiro",
      "Toutes les reponses sont correctes",
      "Aucune des reponses n'est correcte",
      "Ne souhaite pas repondre",
    ],
    language: "fr",
    question: "Dans quelle ville eut lieu le premier Sommet de la Terre ?",
    question_length: 12,
    score: 0.9445746673478859,
  },
  {
    answer: "Washington DC",
    answer_length: 2,
    distractors: ["New York", "Miami"],
    language: "nl",
    question: "Wat is de hoofdstad van de VS ?",
    question_length: 8,
    score: 0.9432552217232694,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check system scoring for correct and wrong answers ( +1 for correct answer ) check the solution view : is solution correct , is everything disabled ? check the reset functionality : is everything resetted ( no options selected ) ? check print view ( ctrl + p ) : for default / correction / solution on touchscreen : check accessibility by touch The capital of belgium is",
    question_length: 71,
    score: 0.9431779804470238,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Anvers"],
    language: "fr",
    question: "Cocher la bonne reponse Quelle est la capitale de la Belgique ?",
    question_length: 12,
    score: 0.94172014111438,
  },
  {
    answer: "Brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Gent", "Antwerpen", "Luik"],
    language: "nl",
    question:
      "Klik het juiste antwoord aan , er is maar een antwoord mogelijk . Klik hier om het interactieve periodiek systeem te openen . Wat is de hoofdstad van Belgie .",
    question_length: 30,
    score: 0.9395108202576475,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Strasbourg", "I do n't know"],
    language: "fr",
    question:
      "Vous trouvez ci-dessous un exemple de question a choix multiple . Cet exercice a pour seul but de vous familiariser avec le logiciel d'evaluation . Votre reponse a cet exercice ne sera pas prise en compte dans les resultats du test . Choisissez la bonne reponse en cochant la case . What is the capital of France ?",
    question_length: 58,
    score: 0.9393505384384044,
  },
  {
    answer: "Cardiff",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Belfast", "Edinburgh"],
    language: "en",
    question: "What is the capital of Wales ?",
    question_length: 7,
    score: 0.9391514546036984,
  },
  {
    answer: "Madrid",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Parijs"],
    language: "nl",
    question: "Welk is de hoofstad van SPanje ?",
    question_length: 7,
    score: 0.93823193099459,
  },
  {
    answer: "Barcelona",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Sevilla", "Lissabon", "Madrid"],
    language: "en",
    question: "In which city do you find this monument ?",
    question_length: 9,
    score: 0.9364041262036643,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Paris", "Berlin", "Liege"],
    language: "fr",
    question: "Quelle est la capitale de Belgique ?",
    question_length: 7,
    score: 0.9359843194371058,
  },
  {
    answer: "Madrid",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Florence", "Barcelone"],
    language: "fr",
    question:
      "Ce monument appartient a une capitale d'un pays europeen . De quelle capitale s'agit-il ?",
    question_length: 15,
    score: 0.9346434161258954,
  },
  {
    answer: "Amsterdam",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Copenhague", "Oslo", "Stockholm"],
    language: "fr",
    question:
      "Dans quelle capitale europeenne , la partie la plus ancienne est-elle construite sur 96 iles ?",
    question_length: 16,
    score: 0.9310210827299108,
  },
  {
    answer: "Brugge",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Torhout", "Roeselare"],
    language: "nl",
    question:
      "Selecteer het juiste antwoord ! Wat is de hoofdstad van West-Vlaanderen",
    question_length: 11,
    score: 0.9296286901136239,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Madrid", "Rome"],
    language: "fr",
    question: "Quel est la capitale de la France",
    question_length: 7,
    score: 0.9288458891935634,
  },
  {
    answer: "vicegouverneur",
    answer_length: 1,
    distractors: ["vice-gouverneur", "vice gouverneur"],
    language: "fr",
    question: "vice-gouverneur",
    question_length: 1,
    score: 0.9250255371498516,
  },
  {
    answer: "Copenhagen",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Stockholm", "Gotenborg"],
    language: "nl",
    question: "Hoofdstad van Denemarken is :",
    question_length: 5,
    score: 0.9232635668337726,
  },
  {
    answer: "Rome",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Naples", "Florence"],
    language: "fr",
    question: "Geographie Quelle est la capitale du pays ci-dessous ?",
    question_length: 9,
    score: 0.921933126593152,
  },
  {
    answer: "Amsterdam",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Rotterdam", "Madurodam"],
    language: "nl",
    question: "Wat is de hoofdstad van Nederland ?",
    question_length: 7,
    score: 0.9207792365121104,
  },
  {
    answer: "Parijs",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Brussel"],
    language: "nl",
    question: "Welke stad heeft dan de grootste stedelijke kern ?",
    question_length: 9,
    score: 0.9207473527059598,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Strasbourg", "I do n't know"],
    language: "en",
    question:
      "You will find below an exemple of a multiple choice question . This exercice is here to help you feel at ease with the assessment software . Your answer will not be included in the total result . Choose the right answer What is the capital of France ?",
    question_length: 49,
    score: 0.9197493755541242,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Bruges", "Anvers"],
    language: "fr",
    question: "Quelle est la capitale de Belgique ? Cochez la bonne reponse .",
    question_length: 12,
    score: 0.9180592870486352,
  },
  {
    answer: "Londres",
    answer_length: 1,
    distractors: ["New York"],
    language: "fr",
    question: "Quelle est la capitale de l'angleterre ?",
    question_length: 7,
    score: 0.9180285330686638,
  },
  {
    answer: "Londres",
    answer_length: 1,
    distractors: ["", "Manchester"],
    language: "fr",
    question: "Quelle est la capitale de l'Angleterre ?",
    question_length: 7,
    score: 0.9180285330686638,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille"],
    language: "fr",
    question: "La capitale de la Belgique est",
    question_length: 6,
    score: 0.9163882190150028,
  },
  {
    answer: "Brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Antwerpen"],
    language: "nl",
    question:
      "Kijk en luister naar het fragment . Klik op het juiste antwoord . In welke stad loopt Anasse rond ?",
    question_length: 20,
    score: 0.9157554773484096,
  },
  {
    answer: "Parijs",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Brussel", "Londen"],
    language: "nl",
    question: "Kies het juiste antwoord Wat is de hoofdstad van Frankrijk ?",
    question_length: 11,
    score: 0.9141545208994821,
  },
  {
    answer: "Parijs",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Londen", "Brussel"],
    language: "nl",
    question: "Kies het juiste antwoord . Wat is de hoofdstad van Frankrijk ?",
    question_length: 12,
    score: 0.9136002631322873,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Bruges", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check layout of multiple choice grid option choices should be full width in total choises should float if screen size is too small check solution layout = same layout on any screen size check answer feedback & correction icons are ok check print layout The capital of belgium is",
    question_length: 52,
    score: 0.908027309042415,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Anvers", "Bruges"],
    language: "fr",
    question:
      "Quelle est la capitale de la Belgique ? Cochez la reponse correcte",
    question_length: 12,
    score: 0.9076839995835377,
  },
  {
    answer: "Brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Antwerpen", "Gent", "Louvain"],
    language: "nl",
    question: "Wat is de hoofdstad van Belgie",
    question_length: 6,
    score: 0.9075392997203262,
  },
  {
    answer: "Rome",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Venise", "Milan"],
    language: "fr",
    question: "5 points Quel est la capitale d'Italie ?",
    question_length: 8,
    score: 0.9036375602543588,
  },
  {
    answer: "Amsterdam",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Barcelona", "Bogota", "Kopenhagen"],
    language: "nl",
    question:
      "Duid het enige juiste antwoord aan . Bicycle.com maakte een rangschikking van de beste 'fietssteden ' ter wereld . Welke stad vonden zij het veiligste voor fietsers ?",
    question_length: 28,
    score: 0.899726658463535,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Recalculated score : max score = 0,5 The capital of Belgium is :",
    question_length: 13,
    score: 0.8995828934931639,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Anvers", "Bruges"],
    language: "fr",
    question:
      "Quelle est la capitale de la Belgique ? Cocher la reponse correcte",
    question_length: 12,
    score: 0.8995434028793543,
  },
  {
    answer: "1 571 obligaties",
    answer_length: 3,
    distractors: ["1 570 obligaties", "1 666 obligaties", "1 667 obligaties"],
    language: "nl",
    question:
      "Oefening 3.4 Op 01/09/20X0 wordt een niet achtergestelde , niet converteerbare obligatielening uitgegeven van 12 500 000,00 EUR , verdeeld in 5 000 obligaties en tegen een rentevoet van 6 % . De looptijd bedraagt 3 jaar . Uitgifte en terugbetaling a pari . Terugbetaling jaarlijks door uitloting . De roerende voorheffing bedraagt 25 % . In de annuiteitentabel vinden we 0,374110 als theoretische annuiteit voor 1 euro . Hoeveel obligaties worden uitgeloot op 01/09/20X1 ?",
    question_length: 76,
    score: 0.8991980711029933,
  },
  {
    answer: "New York",
    answer_length: 2,
    distractors: ["Londen", "Chicago", "Parijs", "Brussel"],
    language: "nl",
    question: "In welke stad staat het vrijheidsbeeld ?",
    question_length: 7,
    score: 0.8988528369249543,
  },
  {
    answer: "Brugge",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Brussel", "Antwerpen"],
    language: "nl",
    question: "Wat is de mooiste stad van Belgie ?",
    question_length: 8,
    score: 0.898811490555299,
  },
  {
    answer: "London",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Brussels", "Paris"],
    language: "en",
    question: "Where is the BETT show 2012 ?",
    question_length: 7,
    score: 0.8979975863781742,
  },
  {
    answer: "Amsterdam",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Rotterdam", "Madurodam"],
    language: "nl",
    question: "Wat is de hoofdstad van Nedereland ?",
    question_length: 7,
    score: 0.8958128160531476,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Bruges", "Antwerp"],
    language: "en",
    question:
      "Test instructions : check layout of multiple choice grid option choices should be full width in total choises should float if screen size is too small check solution layout = same layout on any screen size check answer feedback `` correction icons are ok check print layout The capital of belgium is",
    question_length: 52,
    score: 0.8952784267527077,
  },
  {
    answer: "Brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Antwerpen", "Hasselt", "Luik"],
    language: "nl",
    question: "Wat is de hoofdstad van Belgie ? 1 PUNT",
    question_length: 9,
    score: 0.8938444841102582,
  },
  {
    answer: "Amsterdam",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Kopenhagen", "Oslo", "Stockholm"],
    language: "nl",
    question:
      "Van welke Europese hoofdstad is het oudste gedeelte op 96 eilanden gebouwd ?",
    question_length: 13,
    score: 0.8894048453964313,
  },
  {
    answer: "brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Gent", "antwerpen"],
    language: "nl",
    question: "wat is de hoofdstad van Belgie ?",
    question_length: 7,
    score: 0.8893225875854679,
  },
  {
    answer: "Gent",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Antwerpen", "Brussel"],
    language: "nl",
    question: "Wat is de hoofdstad van Belgie ?",
    question_length: 7,
    score: 0.8893225875854679,
  },
  {
    answer: "Aix-la-Chapelle",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Bruges", "Bruxelles", "Cologne"],
    language: "fr",
    question:
      "Dans quelle ville Charlemagne demeurait-il de preference ? Il y est egalement decede .",
    question_length: 14,
    score: 0.8890246829982527,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Anvers", "Gand"],
    language: "fr",
    question: "Quelle est la capitale de la Belgique ?",
    question_length: 8,
    score: 0.8885642977308416,
  },
  {
    answer: "1 664",
    answer_length: 2,
    distractors: ["1 666", "1 667", "5 000"],
    language: "nl",
    question:
      "Oefening 3.8 Op 01/09/20X0 wordt een niet achtergestelde , niet converteerbare obligatielening uitgegeven van 12 500 000,00 EUR , verdeeld in 5 000 obligaties en tegen een rentevoet van 6 % . De looptijd bedraagt 3 jaar . Uitgifte en terugbetaling a pari . Terugbetaling jaarlijks door uitloting . De roerende voorheffing bedraagt 25 % . In de annuiteitentabel vinden we 0,374110 als theoretische annuiteit voor 1 EUR . Hoeveel obligaties worden er uitgeloot op 01/09/20X2 ?",
    question_length: 77,
    score: 0.8870787189608205,
  },
  {
    answer: "brussel , quoi ?",
    answer_length: 4,
    distractors: ["kortrijk", "gent", "hoboken"],
    language: "nl",
    question: "Duid het juiste antwoord aan wat is de hoofdstad van belgie",
    question_length: 11,
    score: 0.8853248298510571,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Anvers", "Bruges"],
    language: "fr",
    question:
      "Quelle est la capitale de la Belgique ? Cochez la reponse correcte .",
    question_length: 13,
    score: 0.8827821360286074,
  },
  {
    answer: "Brugge",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Kortrijk"],
    language: "nl",
    question:
      "Maak je keuze ( 12 + VET ) Wat is de hoofdstad van West-Vlaanderen ?",
    question_length: 15,
    score: 0.8819915051365476,
  },
  {
    answer: "Reykjavik",
    answer_length: 1,
    distractors: ["New York", "Sint-Petersburg", "Vladiwostok"],
    language: "nl",
    question:
      "1 . Kies uit de volgende steden de hoofdstad die het meest noordelijk ligt .",
    question_length: 15,
    score: 0.8803856885411873,
  },
  {
    answer: "Parijs",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Brussel", "Londen"],
    language: "nl",
    question:
      "Lees zorgvuldig . Kruis de juiste optie aan . Wat is de hoofdstad van Frankrijk ?",
    question_length: 16,
    score: 0.8765311214828799,
  },
  {
    answer: "Chicago",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Los Angeles", "Miami", "New York", "Seattle"],
    language: "nl",
    question: "In welke Amerikaanse stad werd deze foto genomen ?",
    question_length: 9,
    score: 0.8759251098002064,
  },
  {
    answer: "Tsaratsovo",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Boergas", "Plovdiv", "Sofia"],
    language: "en",
    question:
      "Televic has a production facility in Bulgaria ( Televic Bulgaria ) . But in which city is this facility located ?",
    question_length: 21,
    score: 0.8718852190254655,
  },
  {
    answer: "Brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Amsterdam", "Parijs"],
    language: "nl",
    question: "De Hoofdstad van Belgie is",
    question_length: 5,
    score: 0.8696179892190101,
  },
  {
    answer: "Brussels",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Lille", "Antwerp", "\u221a"],
    language: "nl",
    question: "De hoofdstad van Belgie is",
    question_length: 5,
    score: 0.8696179892190101,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Londres", "Rome"],
    language: "fr",
    question: "quelle est la capitale de la France ?",
    question_length: 8,
    score: 0.8674016844804331,
  },
  {
    answer: "Paris",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Toulouse", "Marseille", "Lille", "Reims"],
    language: "fr",
    question: "Quelle est la capitale de la France ?",
    question_length: 8,
    score: 0.8674016844804331,
  },
  {
    answer: "Brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Gent", "Antwerpen"],
    language: "nl",
    question: "Duid het juiste antwoord aan . Wat is de hoofdstad van Belgie",
    question_length: 12,
    score: 0.8637861703871039,
  },
  {
    answer: "Brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Antwerpen", "Lille"],
    language: "nl",
    question: "De hoofdstad van Belgie is : ( Klik het juiste antwoord aan )",
    question_length: 13,
    score: 0.8557515001497394,
  },
  {
    answer: "Bruxelles",
    answer_length: 1,
    distractors: [
      "New-York",
      "Strasbourg",
      "Washington",
      "toutes les reponses sont correctes",
      "aucune reponse n'est correcte",
    ],
    language: "fr",
    question: "Ou se situe le siege de l'OTAN ?",
    question_length: 8,
    score: 0.8543352784956015,
  },
  {
    answer: "Brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Kortrijk", "Brugge"],
    language: "nl",
    question: "Maak je keuze . Wat is de hoofdstad van Belgie ?",
    question_length: 11,
    score: 0.8518190911655468,
  },
  {
    answer: "Waar",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Niet waar"],
    language: "nl",
    question: "Vraag 8",
    question_length: 2,
    score: 0.8515043999285321,
  },
  {
    answer: "Brussel",
    answer_length: 1,
    distractors: ["Amsterdam"],
    language: "nl",
    question: "Klik het juiste antwoord aan Wat is de hoofdstad van Belgie ?",
    question_length: 12,
    score: 0.8499929487995241,
  },
];

export default QSIM_DATA;
